入嚟講一講自己鍾意嘅星座

南十字座

望遠鏡座 印第安座 圓規座 南三角座 矩尺座 山案座都幾好
好難揀

南十字星p

26樓A座

獅子 夠霸氣

太座